頭盔真係好撚重要，呢個手足個頭中到應，好在頭盔夠硬淨

前線真係好撚勇武

試問有咩地區既年青人會勇敢到咁？ 香港後生仔世界第一

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

如果地盤頭盔食唔食到

好撚勇呀

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯衣，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推

拋物線射應該都防到，但如果平射就有機會穿

橡膠彈布袋彈更加唔使諗，九成射穿

太膠靠唔住

炸到應一應屌你老母，對撚住人個頭黎射

影到正
推

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

p 牌推唔到 大家幫手

香港人世界一

其實地盤個d係預左會爆，佢個設計就係個安全帽犧牲自己爆晒黎保護個頭
你當係只係可以擋到一次既頭盔

前線真係需要好D 既頭盔

吊，明係head shot, 可唔可以比民間記者會？

睇到好心痛...多謝前線手足